
# Iteración 1
Eliminar productos al hacer click en Eliminar

# Iteración 2
Mostrar total de productos

# Iteración 3: BONUS
Mostrar total de la compra

# Iteración 4: BONUS
Añadir un botón y al hacer click añada: "Fresas - 4.95€"
